想問下捐血，捐器官，有冇得指定唔捐比黑警同佢地既家屬？

想問下捐血，捐器官，有冇得指定唔捐比黑警同佢地既家屬？

冇

血都未必係救香港人

所以連血都唔好捐 各位自求多福

岩

捐咗係政府財物
捐贈者家屬喪失左擁有權